{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "수성로"
    },
    "text": "大邱(テグ)のシンチョン大路は、長さが3.9キロであり、幅は30mです。この道路は1974年5月1日に道路名が制定され、西側の新川に沿って南北に長く置かれています。起点では、タルグボル大通りと会って、ミョンドクロ、ヒマンロ、ジュンドンロ、ドゥサンロと連結されて交差します。地下鉄2号線が通過して、、大邱銀行駅と連結されています。新川を渡る橋ではスソンギョ、デボンギョ、ヒマンギョ、ジュンドンギョなどがあります。主要通過地域は寿城区寿城洞、中東、相同です。学校では同性小学校、同一小学校、(カンウォンド・トンヘシ)サミュク小学校、寿城小学校、大邱(テグ)東中学校、ダイナミック女子中学校、徳化中学校、南山高等学校などがあります。公共機関では大邱市教育庁、水星郵便局、相同郵便局などがおり、医療機関としては麟蹄基督病院、曉星(ヒョソン)病院、大邱(テグ)漢方大学附属韓方病院があります。新川の上には相同がおり、山の循環路に連結されて、終点近くには問題小学校、スソン中学校、福祉会館、エマンウォン、山の公園などの施設があります。山の公園は谷が茂っているところで、ケーブルカーに乗って展望台に上がれば、大邱(テグ)市内だけでなく、聖書と慶山も一目で見ることができます。また、プール、ゴルフ練習場、グンドジャン、子供の遊び場、図書館、博物館、野外音楽堂、植物園、射撃場などの多様な施設があります。終点近くに位置した寿城遊園地は1965年に遊園地が決定され、1983年には進入路と周辺商店街や建物を整備して都市近接遊園地として造成されました。寿城遊園地は龍池峯と獣性釘が調和して景観が美しく、ボート遊びや各種アミューズメント施設を取り揃えた水星ランドもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンチョン大路の長さは？",
            "answer": "3.9キロです。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路の幅は？",
            "answer": "30mです。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路の制定された日付は？",
            "answer": "1974年5月1日です。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路はどこに位置していますか？",
            "answer": "西側の新川に沿って南北に長く置かれています。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路は何と交差しますか？",
            "answer": "タルグボル大通り、ミョンドクロ、ヒマンロ、ジュンドンロ、ドゥサンロと連結されて交差します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄2号線とどの駅が連結されていますか？",
            "answer": "大邱銀行駅と連結されています。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路を渡る橋には何がありますか？",
            "answer": "スソンギョ、デボンギョ、ヒマンギョ、ジュンドンギョなどがあります。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路の主要通過地域はどこですか？",
            "answer": "寿城区寿城洞、中東、相同です。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路にある学校はどこですか？",
            "answer": "同性小学校、同一小学校、サミュク小学校、寿城小学校、大邱東中学校、ダイナミック女子中学校、徳化中学校、南山高等学校などがあります。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路にある公共機関は何ですか？",
            "answer": "大邱市教育庁、水星郵便局、相同郵便局などがあります。"
        },
        {
            "question": "シンチョン大路にある医療機関は何ですか？",
            "answer": "麟蹄基督病院、曉星病院、大邱漢方大学附属韓方病院があります。"
        },
        {
            "question": "山の循環路に連結されている施設は何ですか？",
            "answer": "問題小学校、スソン中学校、福祉会館、エマンウォン、山の公園などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "谷が茂っている山の公園には何がありますか？",
            "answer": "プール、ゴルフ練習場、グンドジャン、子供の遊び場、図書館、博物館、野外音楽堂、植物園、射撃場などの多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "寿城遊園地はいつ遊園地が決定されましたか？",
            "answer": "1965年に遊園地が決定されました。"
        },
        {
            "question": "寿城遊園地はどのような施設がありますか？",
            "answer": "龍池峯と獣性釘が調和して景観が美しく、ボート遊びや各種アミューズメント施設を取り揃えた水星ランドもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 536
    }
}